所有記者會都係廢的

我係講緊林鄭同差佬既記者會

全部都冇撚用，幫吾到件事，每次都火上加油
其實每次政府都只係得一個目的
就係想透過佢啲詭辯，夾硬黎，黑講成白，話比你知五大訴求已回應，但不答應，冇任何第二種解決方法，仲有差佬做既所有野都係合理
結果只有不停分化武勇同和理非

既然咁廢而且去完只會蝕底既記者會，可否全體記者杯割又吾出席呢啲記者會！

佢地開嘅目的係比黨媒剪輯再洗藍屍腦

Push

再自推

又再推